溝溝下a女 無啦啦b女add我 但係本身唔識 似有啲野

處景：a女外表唔標青 本身唔識但因為成日係街見到就開始點頭 認識 我仲對佢有好感
但無啦啦殺個b女出黎

B女就外表好啲 但係會飲下酒 仲好似有食煙（唔肯定） 但都係乖乖女黎 但係本身唔識 無啦啦add我

點算 b女就當係識個朋友？

實係想溝你啦

保險美容敦倫金

B女幾歲
又煙又酒既女仔好少係乖

會唔會係a女開分身或者搵朋友幫手試你?

B18 a19定20

A女同b女應該大家唔識大家😂

識個朋友又無壞

18歲又飲酒食煙都叫乖乖女

屌你係咪唔殺人放火就叫乖？

要睇你襯得起邊位喇

Pm 我佢地三圍同電話

試下用力掌自己塊面一下先

屌左先算 反正你都唔會諗結婚

美容雞/淘寶點雞add你咋下話

你點佢頭先架？

大家成日互望住 慢慢就開始點頭

我都係咁諗

咁我又唔會咁既😂😂

咁都叫乖
梁齊昕直程孝順父母

本身係陌生人？ btw襯自己後生簡下先再決定 兩個都試下

性暗示

我睇左無無啦殺左B女

點呀 add你就係鐘意你呀？
溝到先再講啦

會個group三個一齊傾啦

btw，梗係兩個都溝住先啦，你估實溝到？

緊係當b係朋友識下先啦 本身都唔係好熟